msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Align Chord Symbols"
msgstr "和弦符号对齐"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Align Fingerings"
msgstr "对齐指法"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Autoscroll"
msgstr "自动滚动"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Beam Tool"
msgstr "符杠工具"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Chord Tool"
msgstr "和弦工具"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Clear Recorded Velocities"
msgstr "清空已录制的力度"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Continuous View"
msgstr "连续视图"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Cross Staff Beam Tool"
msgstr "跨谱表符杠工具"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate"
msgstr "创建副本"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp editor/scorenotepreviewplayer.cpp editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enharmonic Respell Tool"
msgstr "等音改写工具"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enter"
msgstr "Enter"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Flip Attachments"
msgstr "翻转附件"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Harp Pedal Diagram Tool"
msgstr "竖琴踏板图工具"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert Rest"
msgstr "插入休止符"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Instrument Change Tool"
msgstr "乐器更换工具"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Keysignature Tool"
msgstr "调号工具"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Locate Selection"
msgstr "定位所选"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Lyric Tool"
msgstr "抒情工具"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rehearsal Mark Tool"
msgstr "排练标记工具"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Accidentals"
msgstr "移除意外事件"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Articulations"
msgstr "移除演奏法"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Dynamics"
msgstr "移除力度"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Lyrics"
msgstr "移除歌词"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Measure Rests"
msgstr "移除小节休止符"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Pedal Markings"
msgstr "移除踏板标记"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Rehearsal Marks"
msgstr "移除排练标记"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Slurs"
msgstr "取消连音符"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Tempo Marks"
msgstr "移除速度标记"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Text Boxes"
msgstr "移除文本框"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Tuplets"
msgstr "移除连音"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove rit. and accel."
msgstr "移除渐慢和加速"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Repeat Ending Tool"
msgstr "重复结尾工具"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Repeat Last Chord"
msgstr "重复最后一个和弦"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Reset Font Style"
msgstr "重置字体样式"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Reset TAB numbers"
msgstr "重置指法谱数字"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Score"
msgstr " 总谱"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Score Tools"
msgstr "Score工具"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Screen View"
msgstr "屏幕视图"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Accent"
msgstr "选择重音"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Chord Symbols"
msgstr "选择和弦符号"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration 128th"
msgstr "选择128th持续时长"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration 16th"
msgstr "选择16th持续时长"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration 32nd"
msgstr "选择32nd持续时长"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration 64th"
msgstr "选择第64th持续时长"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration double whole"
msgstr "选择持续时间两个半拍的音符"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration eighth"
msgstr "选择持续时间八分之一"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration half"
msgstr "选择时间的一半"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration quarter"
msgstr "选择持续时间四分之一"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration whole"
msgstr "选择持续时间一个半拍的音符"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Highest Notes"
msgstr "选择最高音"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Lowest Notes"
msgstr "选择最低音"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Lyrics"
msgstr "选择歌词"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Mezzo Forte"
msgstr "选择女中音"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Mezzo Piano"
msgstr "选择中音钢琴"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Next Tool Mode"
msgstr "选择下一个工具模式"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Previous Tool Mode"
msgstr "选上一个工具模式"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Swing"
msgstr "选择Swing"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tenuto"
msgstr "选择Tenuto"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 1"
msgstr "选择工具模式1"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 2"
msgstr "选择工具模式2"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 3"
msgstr "选择工具模式3"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 4"
msgstr "选择工具模式 4"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 5"
msgstr "选择工具模式 5"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 6"
msgstr "选择工具模式 6"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 7"
msgstr "选择工具模式 7"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 8"
msgstr "选择工具模式 8"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 9"
msgstr "选择工具模式 9"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 1"
msgstr "选择连音匹配 1"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 2"
msgstr "选择连音匹配 2"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 3"
msgstr "选择连音匹配 3"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 4"
msgstr "选择连音匹配 4"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 5"
msgstr "选择连音匹配 5"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 6"
msgstr "选择连音匹配 6"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 7"
msgstr "选择连音匹配 7"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 8"
msgstr "选择连音匹配 8"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 9"
msgstr "选择连音匹配 9"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Voice 1"
msgstr "选择声部 1"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Voice 2"
msgstr "选择声部 2"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Voice 3"
msgstr "选择声部 3"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Voice 4"
msgstr "选择声部 4"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Slur Tool"
msgstr "滑动工具"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Step Record"
msgstr "步进录音"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Swap Voices"
msgstr "交换声部"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Tempo Tool"
msgstr "节拍工具"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Text Box Tool"
msgstr "文本框工具"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Tie Tool"
msgstr "捆绑工具"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Timesignature Tool"
msgstr "时间签名工具"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Arco Pizz."
msgstr "切换用弓拉奏/拨弦"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Arpeggios"
msgstr "切换琶音"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Barlines"
msgstr "切换小节线"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Bends"
msgstr "切换弯音"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Clefs"
msgstr "切换音阶"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Crescendos"
msgstr "切换升调"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Decrescendos"
msgstr "切换降调"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Dots"
msgstr "切换小圆点"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Fingering"
msgstr "切换指法"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Flats"
msgstr "切换降号"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Fortes"
msgstr "切换强音"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Gliss. Port."
msgstr "切换 Gliss.Port."

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Grace and Ghost Notes"
msgstr "切换 Grace和鬼音"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Guitar Techniques"
msgstr "切换吉他技法"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Jazzbends"
msgstr "切换爵士弯音"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Jump Marks"
msgstr "切换跳跃标记"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Measure Repeats"
msgstr "切换小节重复"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Naturals"
msgstr "切换自然状态"

#: editor/scorenotepreviewplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Note Audition"
msgstr "开启音符试听"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Noteheads"
msgstr "切换音符头"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Octave Signs"
msgstr "切换八度标记"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Page Views"
msgstr "切换页面浏览"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Part Layout"
msgstr "切换分谱布局"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Pauses"
msgstr "切换暂停"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Pedal Marks"
msgstr "切换踏板标记"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Pianos"
msgstr "切换钢琴"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Plucking"
msgstr "切换弹拨方式"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Rhythm Slash"
msgstr "切换节拍斜线"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Sequencer Overlay"
msgstr "切换音序器覆盖层"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Sharps"
msgstr "切换升半音"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Slides"
msgstr "切换滑音"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle String Techniques"
msgstr "切换弦乐技法"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Tempo Changes"
msgstr "切换速度变化"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Tremolos (Beams)"
msgstr "切换震音（符杠）"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Tremolos (Slashes)"
msgstr "切换震音（斜线）"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Trills"
msgstr "切换颤音"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Vibratos"
msgstr "切换揉弦"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Whammy Bars"
msgstr "切换摇把"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transport"
msgstr "走带"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Crash 16 hit"
msgstr "16\" 吊镲打击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Crash 16 roll"
msgstr "16\" 吊镲滚奏"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Crash 16 stopped"
msgstr "16\" 吊镲制音"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Crash 18 hit"
msgstr "18\" 吊镲打击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Crash 18 roll"
msgstr "18\" 吊镲滚奏"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Crash 18 stopped"
msgstr "18\" 吊镲制音"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Hi Hat closed"
msgstr "踩镲（闭合）"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Hi Hat foot close"
msgstr "踩镲（脚踩闭合）"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Hi Hat foot splash"
msgstr "踩镲（左脚开镲）"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Hi Hat full open"
msgstr "踩镲（全开）"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Hi Hat half-open"
msgstr "踩镲（半开）"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Hi Hat open"
msgstr "踩镲（打开）"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "High"
msgstr "高音"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Kick"
msgstr "底鼓"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Low"
msgstr "低音"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Medium"
msgstr "中音通鼓"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Medium High"
msgstr "中高音"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Medium Low"
msgstr "中低音"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Ride"
msgstr "叮叮镲"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Ride dome"
msgstr "叮叮镲帽"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Ride roll"
msgstr "叮叮镲滚奏"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Ride stopped"
msgstr "叮叮镲制音"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Snare cross-stick"
msgstr "军鼓交叉打击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Snare hit"
msgstr "军鼓打击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Snare rim"
msgstr "军鼓边圈"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Snare rim-shot"
msgstr "军鼓重音边击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Snare roll"
msgstr "军鼓滚奏"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Snare stick-shot"
msgstr "军鼓边击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 10 hit"
msgstr "10\" 通鼓打击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 10 rim-shot"
msgstr "10\" 通鼓重音边击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 10 roll"
msgstr "10\" 通鼓滚奏"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 12 hit"
msgstr "12\" 通鼓打击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 12 rim-shot"
msgstr "12\" 通鼓重音边击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 12 roll"
msgstr "12\" 通鼓滚奏"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 14 hit"
msgstr "14\" 通鼓打击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 14 rim-shot"
msgstr "14\" 通鼓重音边击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 14 roll"
msgstr "14\" 通鼓滚奏"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 16 hit"
msgstr "16\" 通鼓打击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 16 rim-shot"
msgstr "16\" 通鼓重音边击"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 16 roll"
msgstr "16\" 通鼓滚奏"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "1"
msgstr "1"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "2"
msgstr "2"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "3"
msgstr "3"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "4"
msgstr "4"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Add Page Text"
msgstr "添加页面文本"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Adjust to Drumset Preset"
msgstr "调换到鼓设置预设"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "All Pages"
msgstr "所有页面"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Alternate Sides"
msgstr "交替边"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Alternate Sides - Skip First"
msgstr "交替边 - 跳过第一个"

#: editor/scoreeditmodel.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Apply Symbol"
msgstr "应用符号"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Banjo, 4-string"
msgstr "班卓琴，4弦"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Banjo, 5-string"
msgstr "班卓琴，5弦"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Banjo, mountain"
msgstr "班卓琴，山地"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bass"
msgstr "贝斯"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bass, 5-string"
msgstr "贝斯，5弦"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bass, 6-string"
msgstr "贝斯，6弦"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bottom Center"
msgstr "底部居中"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bottom of first page"
msgstr "第一页的底部"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Change Measure Number"
msgstr "更改小节数"

#: scorebase/scoreactions.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Change Show Instrument Key"
msgstr "更改乐器调性显示"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Circle-X"
msgstr "圆圈+叉号"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Closed"
msgstr "闭合"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Concert Pitch"
msgstr "音乐会音高"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Concert Tuning"
msgstr "音乐会调音"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Continuous"
msgstr "连续"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Credit"
msgstr "鸣谢"

#: editor/scorepagelayout.cpp editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Cymbal Choke"
msgstr "镲片制音"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Dedication"
msgstr "题献"

#: editor/scorechordselectorcomponent.cpp editor/scorenoterecorder.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Default Style"
msgstr "默认样式"

#: editor/scoreeditmodel.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Delete Score Data"
msgstr "删除乐谱数据"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Diamond"
msgstr "菱形"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Drumset"
msgstr "架子鼓组"

#: editor/scoreeditmodel.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Duplicate Score Data"
msgstr "复制乐谱数据"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Each Measure"
msgstr "每个小节"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Each System"
msgstr "每个谱行"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Accidentals"
msgstr "编辑变音符"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Arpeggio"
msgstr "编辑琶音"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Articulation"
msgstr "编辑演奏法"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Beaming"
msgstr "编辑符杠"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Glissando"
msgstr "编辑滑音"

#: editor/scorepausecomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Pause"
msgstr "编辑暂停"

#: editor/scorerepeatcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Repeat"
msgstr "编辑重复"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Tremolo"
msgstr "编辑震音"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit cross staff mode"
msgstr "编辑跨谱表模式"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Enharmonic spelling"
msgstr "等音改写"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Even Pages"
msgstr "偶数页"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "First Page Only"
msgstr "仅第一页"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Full Name"
msgstr "全称"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Grand Staff"
msgstr "大谱表"

#: editor/scorenoterecorder.cpp editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Guitar"
msgstr "吉他"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Guitar, 7-string"
msgstr "吉他，7弦"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Guitar, drop D"
msgstr "吉他，drop D"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Guitar, open D"
msgstr "吉他，open D"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Half Open"
msgstr "半开"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Hide Cuts"
msgstr "隐藏剪接"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Hide Shortened Tempos"
msgstr "隐藏缩短的节拍"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Articulation Of Force"
msgstr "插入"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Barline"
msgstr "插入小节线"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Bend"
msgstr "插入推弦"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Chord"
msgstr "插入和弦"

#: editor/scorechordselectorcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Chord Symbol"
msgstr "插入和弦符号"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Clef"
msgstr "插入谱号"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Cut"
msgstr "插入剪切"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Cut End"
msgstr "插入剪切结束"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Dynamic"
msgstr "插入力度"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Expression"
msgstr "插入表情"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Finger Number"
msgstr "插入手指编号"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Flow Direction"
msgstr "插入走向"

#: editor/tools/insertrangeobject.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Guitar Technique"
msgstr "添加吉他技法"

#: editor/tools/insertrangeobject.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Hairpin"
msgstr "插入渐强/渐弱符号"

#: editor/scoreharptuningcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Harp Pedal Diagram"
msgstr "插入竖琴踏板图"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Instrument Change"
msgstr "插入乐器变化"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Jazzbend"
msgstr "插入爵士弯音"

#: editor/scorekeysignaturecomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Key Signature"
msgstr "插入调号"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Measure Repeat"
msgstr "添加重复小节"

#: editor/tools/insertnoterestaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Note"
msgstr "插入音符"

#: editor/tools/insertrangeobject.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Octavation"
msgstr "插入八度控制"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Pause"
msgstr "添加暂停"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Pedal"
msgstr "插入踏板"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Repeat Ending"
msgstr "添加重复结束"

#: editor/tools/insertnoterestaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Rest"
msgstr "插入休止符"

#: editor/scoreeditmodel.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Score Data"
msgstr "插入乐谱数据"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Slide"
msgstr "插入幻灯片"

#: editor/tools/insertrangeobject.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Slur"
msgstr "插入连音"

#: editor/scoreswingcomponent.cpp editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Swing"
msgstr "插入Swing"

#: editor/scoretempocomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Tempo"
msgstr "插入速度"

#: editor/scoretimesignaturecomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Time Signature"
msgstr "插入拍号"

#: editor/tools/insertrangeobject.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Trill"
msgstr "插入颤音"

#: editor/scoretuningcapocomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Tuning / Capo"
msgstr "添加调弦/变调夹"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Jazz"
msgstr "爵士乐"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Joined stems"
msgstr "连接符干"

#: editor/scorenoterecorder.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Landscape"
msgstr "横向"

#: scoredata/scoreinstrumentmanager.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Loading Sound '%(1)'"
msgstr "加载声音 “%(1)”"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Mandolin"
msgstr "曼陀林琴"

#: editor/scorechordselectorcomponent.cpp editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Minimal"
msgstr "最小值"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Modify Instrument Change"
msgstr "修改乐器变化"

#: editor/tools/scoreitemdraghandler.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Modify Score Object"
msgstr "修改总谱对象"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "None"
msgstr "无"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Normal"
msgstr "常规"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Numbers"
msgstr "数字"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Odd Pages"
msgstr "奇数页"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Odd Pages - Skip First"
msgstr "奇数页 - 跳过首页"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "One Octave Higher"
msgstr "高1个八度"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "One Octave Lower"
msgstr "低1个八度"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Page Number"
msgstr "页码"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Pages Across"
msgstr "跨页面"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Pages Down"
msgstr "页面向下"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Part Name"
msgstr "分谱名称"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Portrait"
msgstr "纵向"

#: editor/scorenoterecorder.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Record"
msgstr "录音"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Regular"
msgstr "常规"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Remove Page Text"
msgstr "移除页面文本"

#: editor/scorepartlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Remove Part '%(1)'"
msgstr "移除声部 '%(1)'"

#: editor/scorepartlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Remove Parts"
msgstr "移除分谱"

#: scorebase/scoreactions.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Rename Instrument"
msgstr "重命名乐器"

#: scoredata/scorepartfunctions.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Reorder Parts"
msgstr "重新排序声部"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Reveal Hidden Items"
msgstr "显示隐藏的项目"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Roll 1"
msgstr "滚奏 1"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Roll 2"
msgstr "滚奏 2"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Roll 3"
msgstr "滚奏 3"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Roman Numerals"
msgstr "罗马数字"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Same Octave"
msgstr "相同八度"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Same Octave Higher"
msgstr "同八度，更高"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Same Octave Lower"
msgstr "同八度，更低"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Select All In Grand Staff"
msgstr "选择大谱表中所有内容"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Select All In Staff"
msgstr "选择谱表中所有内容"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Select Clef"
msgstr "选择谱号"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Separate per measure"
msgstr "按小节分开"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Separate up/down"
msgstr "向上/向下分离"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Abbreviation"
msgstr "设置缩写"

#: editor/scorescreeninstrument.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Capo"
msgstr "设置变调夹"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Chord Display Mode"
msgstr "设置和弦显示模式"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Chord Display Style"
msgstr "设置和弦显示样式"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Font Style"
msgstr "设置字体样式"

#: scorebase/scoreactions.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Instrument Transposition"
msgstr "设置乐器移调"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Measure Limit"
msgstr "设置小节限制"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Measure Numbering"
msgstr "设置小节号"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Multi-Measure Rests"
msgstr "设置多小节休止符"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Notation Font"
msgstr "设置乐谱字体"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Notation Size"
msgstr "设置乐谱大小"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Margins"
msgstr "设置页边距"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Orientation"
msgstr "设置页面方向"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Size"
msgstr "设置页面大小"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Text"
msgstr "设置页面文本"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Text Font"
msgstr "设置页面文本字体"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Text Font Size"
msgstr "设置页面文本的字号"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Text Placement"
msgstr "设置页面文本的位置"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Text Type"
msgstr "设置页面文本类型"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Paper Format"
msgstr "设置纸张格式"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Part Name"
msgstr "设置分谱名称"

#: scoredata/scorepartfunctions.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Part Visibility"
msgstr "设置分谱可见性"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Print Cue Notes"
msgstr "设置打印提示音"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Show On Pages"
msgstr "设置在页面上显示"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Staff Spacing"
msgstr "设置谱表间距"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Staff Type"
msgstr "设置谱表类型"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set System Spacing"
msgstr "设置谱行间距"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set System Title Mode"
msgstr "设置系统标题模式"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Tablature Tuning"
msgstr "设置谱调调音"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Transpose Mode"
msgstr "设置移调模式"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Transposition"
msgstr "设置移调"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Short Name"
msgstr "短名称"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Show Chord Summary"
msgstr "显示和弦摘要"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Show System Breaks"
msgstr "显示谱行换行"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Single Line"
msgstr "单线"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Skip First Page"
msgstr "跳过首页"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Slashed"
msgstr "斜线"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Small Caps"
msgstr "字母"

#: editor/scorechordselectorcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Small caps"
msgstr "小写字母"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Staff"
msgstr "谱表"

#: editor/scorepagelayout.cpp editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Standard + TAB"
msgstr "标准+指法谱"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Step Record"
msgstr "步进录制"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Subtitle"
msgstr "小标题"

#: editor/scorechordselectorcomponent.cpp editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Symbols"
msgstr "符号"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Symbols and Diagrams"
msgstr "符号和图表"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Tablature"
msgstr "指法谱"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Tie Notes"
msgstr "延音线符号"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Top Center"
msgstr "顶部中央"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Top Left"
msgstr "左上"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Top Right"
msgstr "右上"

#: editor/scoreeditmodel.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Transpose Selection"
msgstr "对所选的移调"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Transposed"
msgstr "已移调"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Triangle"
msgstr "三角"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Two Octaves Higher"
msgstr "高2个八度"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Two Octaves Lower"
msgstr "低2个八度"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Ukulele"
msgstr "尤克里里"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Ukulele, baritone"
msgstr "中音尤克里里"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Ukulele, low G"
msgstr "尤克里里Low G调弦"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "X-Symbol"
msgstr "叉号"

#: editor/scoretempocomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "a tempo"
msgstr "恢复原速"

#: editor/scoretempocomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "accel."
msgstr "加速"

#: layout/process/scorelayoutprocessor.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "in"
msgstr "in"

#: editor/scoretempocomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "rit."
msgstr "渐慢"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Bends"
msgstr "推弦"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Chord label"
msgstr "和弦标签"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Chord root"
msgstr "和弦根音"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Continuous instrument"
msgstr "延音乐器"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Continuous measnum"
msgstr "连续小节号"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Credit"
msgstr "信用"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Cresc dim"
msgstr "渐强 减弱"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Dedication"
msgstr "贡献"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Ending numbers"
msgstr "结束小节数"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Expressions"
msgstr "表达"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Fingering numbers"
msgstr "指法号码"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Flow directions"
msgstr "走向"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Gliss"
msgstr "滑音"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Guitar techniques"
msgstr "吉他技法"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Instrument changes"
msgstr "乐器变化"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "MIDI Data"
msgstr "MIDI 数据"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Measure numbers"
msgstr "小节数"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "None"
msgstr "没有"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Page numbers"
msgstr "页码"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Part name"
msgstr "分谱名称"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Plucking letters"
msgstr "拨弦字母"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Rehearsal"
msgstr "排练"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Set Font Style"
msgstr "设置字体"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Staff timecode"
msgstr "谱表时间码"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Staff titles"
msgstr "谱表标题"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Tab numbers"
msgstr "标签数量"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Tempo change"
msgstr "速度变化"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Tempo markings"
msgstr "速度标记"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Trigger markings"
msgstr "触发标记"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Tuplet numbers"
msgstr "连音数"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Tweak values"
msgstr "调整值"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "(%(1) half step)"
msgstr "（%(1) 个半音）"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "(%(1) half steps)"
msgstr "（%(1) 个半音）"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "[notated tempo]"
msgstr "[谱面速度]"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "default vol."
msgstr "默认音量"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "end transpose"
msgstr "结束移调"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "faster"
msgstr "加快"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "louder (+%(1:2) dB)"
msgstr "更强（+%(1:2) dB）"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "slower"
msgstr "减慢"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "softer (%(1:2) dB)"
msgstr "更弱（%(1:2) dB）"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "transpose 0 half steps"
msgstr "移调0个半音"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "transpose down"
msgstr "向下移调"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "transpose up"
msgstr "向上移调"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Articulations"
msgstr "演奏法"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Measure %(1)"
msgstr "小节 %(1)"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Note Stems"
msgstr "符干"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Notes"
msgstr "音符"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Staff Groups"
msgstr "谱表组"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Brass"
msgstr "贝斯"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Concert Toms"
msgstr "演奏鼓"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Drums / Cymbals"
msgstr "鼓/铙钹"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Drumset"
msgstr "架子鼓组"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Guitars / Basses"
msgstr "吉他 / 贝斯"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Keyboards / Harp"
msgstr "键盘/竖琴"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Log Drum"
msgstr "木头鼓"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Other Percussion"
msgstr "其他打击乐器"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Pitched Percussion"
msgstr "高音打击乐器"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Saxophones"
msgstr "萨克斯"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Slide Whistle"
msgstr "滑动哨子"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Special"
msgstr "特殊"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Strings"
msgstr "弦"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Vocal"
msgstr "声乐"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Wood Blocks"
msgstr "木块"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Woodwinds"
msgstr "木管乐器"

#: layout/objects/objinstrument.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "in"
msgstr "in"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "15ma"
msgstr "高2个八度演奏"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "15vb"
msgstr "低2个八度演奏"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "22ma"
msgstr "22ma"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "22vb"
msgstr "22vb"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "29ma"
msgstr "29ma"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "29vb"
msgstr "22vb"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "8va"
msgstr "高1个八度演奏"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "8vb"
msgstr "低1个八度演奏"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "A"
msgstr "A"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "B"
msgstr "B"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "C"
msgstr "C"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "D"
msgstr "D"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "E"
msgstr "E"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "F"
msgstr "F"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "G"
msgstr "G"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Arrow Tool"
msgstr "箭头工具"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Draw Selection"
msgstr "绘制所选"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Locate"
msgstr "定位"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Move Score Item"
msgstr "移动乐谱项"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Move, Zoom"
msgstr "移动，缩放"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Open Selection Range"
msgstr "打开选择范围"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "1 octave down"
msgstr "低1个八度"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "1 octave up"
msgstr "高1个八度"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "128th Note"
msgstr "128分音符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "128th Rest"
msgstr "128分休止符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "2 octaves down"
msgstr "低2个八度"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "2 octaves up"
msgstr "高2个八度"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "32nd Note"
msgstr "32分音符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "32nd Rest"
msgstr "32分休止符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "64th Note"
msgstr "64分音符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "64th Rest"
msgstr "64分休止符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Accelerando"
msgstr "加速"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Accent"
msgstr "重音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Accent with Staccatissimo"
msgstr "使用特断音标注重音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Accent with Staccato"
msgstr "使用断音标注重音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Accent with Tenuto"
msgstr "使用保持音标注重音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Accidentals"
msgstr "临时变音记号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Add Tenuto"
msgstr "添加保持音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Alto Clef"
msgstr "中音谱号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Arpeggio"
msgstr "琶音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Arpeggio down"
msgstr "降琶音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Arpeggio up"
msgstr "升琶音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Articulation"
msgstr "演奏法"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Articulations of force"
msgstr "强重音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Augmentation Dots"
msgstr "附点"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Barline"
msgstr "小节线"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Bart&#243;k Pizzicato"
msgstr "巴托克拨弦乐"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Bass 8vb Clef"
msgstr "低音谱号 低1个八度"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Bass Clef"
msgstr "低音谱号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Beaming"
msgstr "符杠"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Bend and release string"
msgstr "推弦后释放"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Bend string"
msgstr "推弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Bends"
msgstr "推弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Brass Stop Technique"
msgstr "铜管音栓技巧"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Breath Mark"
msgstr "呼吸记号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Caesura"
msgstr "呼吸记号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Chord"
msgstr "和弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Circle-X"
msgstr "圆圈+叉号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Clef"
msgstr "谱号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Closed"
msgstr "闭合"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Coda"
msgstr "尾声"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Crescendo"
msgstr "渐强"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Crescendo Hairpin"
msgstr "渐强符号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Cross-staff beaming"
msgstr "跨谱表符杠"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Cut Circle"
msgstr "切圆"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Cut end"
msgstr "剪切结束"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Cut start"
msgstr "剪切开始"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Da Capo"
msgstr "从头开始"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Da Capo al Coda"
msgstr "从头开始演奏到尾声"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Da Capo al Fine"
msgstr "从头开始演奏到终止"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Dal Segno"
msgstr "从标记开始"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Dal Segno al Coda"
msgstr "从标记开始演奏到尾声"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Dal Segno al Fine"
msgstr "从标记开始演奏到终止"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Dashed Barline"
msgstr "虚小节线"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Decreased Flat"
msgstr "减降号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Decreased Natural"
msgstr "减还原"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Decreased Sharp"
msgstr "减升号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Diamond"
msgstr "菱形"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Diminuendo"
msgstr "渐弱"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Diminuendo Hairpin"
msgstr "渐弱符号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Doit"
msgstr "上滑音装饰"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Dotted"
msgstr "附点"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Barline"
msgstr "双小节线"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Dotted"
msgstr "复附点"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Flat"
msgstr "重降号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Mordent"
msgstr "双重波音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Sharp"
msgstr "重升号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Whole Note"
msgstr "二全音符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Whole Rest"
msgstr "二全休止符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Down Bow"
msgstr "下弓"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Drum Technique"
msgstr "鼓技法"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Duplet"
msgstr "二连音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Dynamic"
msgstr "力度"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Edit Beaming"
msgstr "编辑符杠"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Eighth Note"
msgstr "8分音符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Eighth Rest"
msgstr "8分休止符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Enharmonic Spelling"
msgstr "等音改写"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Enharmonic Spelling Prefer Flat"
msgstr "等音拼写偏好降号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Enharmonic Spelling Prefer Sharp"
msgstr "等音拼写偏好升号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fermata"
msgstr "延音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Final Barline"
msgstr "结束小节线"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fine"
msgstr "结束"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Finger 1"
msgstr "手指 1"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Finger 2"
msgstr "手指 2"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Finger 3"
msgstr "手指 3"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Finger 4"
msgstr "手指 4"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Finger 5"
msgstr "手指 5"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fingering"
msgstr "指法"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fingering (Guitar RH)"
msgstr "指法（吉他右手）"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Flat"
msgstr "降号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Forte"
msgstr "强"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Forte forte fortissimo"
msgstr "最强"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Forte fortissimo"
msgstr "极强"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Forte piano"
msgstr "强后转弱"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fortissimo"
msgstr "很强"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fortissimo forzando"
msgstr "强重音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fortissimo piano"
msgstr "很强后转弱"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Forzando"
msgstr "突强"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fretboard Tap"
msgstr "点弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Ghost Note"
msgstr "鬼音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Glissando"
msgstr "滑音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Grace Ghost Note"
msgstr "装饰鬼音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Grace Note"
msgstr "装饰音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Grace note"
msgstr "装饰音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Grace or Ghost Note"
msgstr "装饰音或鬼音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Guitar String"
msgstr "吉他弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Guitar Techniques"
msgstr "吉他技法"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "H.H."
msgstr "自然泛音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Hairpins"
msgstr "渐强和渐弱符号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Half Note"
msgstr "2分音符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Half Rest"
msgstr "2分休止符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Hammer On"
msgstr "击弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Harmonic"
msgstr "泛音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Harp Pedal Diagram"
msgstr "竖琴踏板图"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Hold string"
msgstr "保持弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Increased Flat"
msgstr "加降号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Increased Natural"
msgstr "加还原"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Increased Sharp"
msgstr "加升号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Instrument Change"
msgstr "乐器改变"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Jazz Bends"
msgstr "爵士推弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Jump Marks"
msgstr "突升标记"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Key signature"
msgstr "调号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "L (Sticking)"
msgstr "左手"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Let Ring"
msgstr "延长发音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Long Fall"
msgstr "长下滑音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Mezzo-staccato"
msgstr "次断音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Mezzoforte"
msgstr "中强"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Mezzopiano"
msgstr "中弱"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Mordent"
msgstr "波音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Natural"
msgstr "还原"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Neutral Clef"
msgstr "打击乐谱号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Nontuplet"
msgstr "非连音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Not Dotted"
msgstr "无附点"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Note"
msgstr "音符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Notehead Symbol"
msgstr "符头记号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Octave signs"
msgstr "八度标记"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Octuplet"
msgstr "八连音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "One Measure Repeat"
msgstr "单小节重复"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Open / Harmonic"
msgstr "开放 / 泛音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Ornament"
msgstr "装饰音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "P.H."
msgstr "拨片泛音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Palm Mute"
msgstr "手掌闷音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pedal"
msgstr "踏板"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pedal down"
msgstr "踩踏板"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pedal up"
msgstr "松踏板"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Percussion Clef"
msgstr "打击乐谱号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pianissimo"
msgstr "很弱"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Piano"
msgstr "弱"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Piano pianissimo"
msgstr "极弱"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Piano piano pianissimo"
msgstr "最弱"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Plucking A"
msgstr "无名指拨弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Plucking C"
msgstr "小指拨弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Plucking I"
msgstr "食指拨弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Plucking M"
msgstr "中指拨弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Plucking P"
msgstr "拇指拨弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Portamento"
msgstr "滑音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pre-bend and release string"
msgstr "预推弦并释放"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pre-bend string"
msgstr "预推弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pull Off"
msgstr "勾弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Quadruplet"
msgstr "四连音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Quarter Note"
msgstr "4分音符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Quarter Rest"
msgstr "4分休止符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Quintuplet"
msgstr "五连音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "R (Sticking)"
msgstr "右手"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Regular Note"
msgstr "常规音符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Rehearsal Mark"
msgstr "排练标记"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Release string"
msgstr "松弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Repeat Ending"
msgstr "重复结尾"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Repeat end"
msgstr "重复结束"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Repeat start"
msgstr "重复开始"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Repeats"
msgstr "重复"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Rest"
msgstr "休止符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Rip"
msgstr "上冲音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Ritardando"
msgstr "渐慢"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Scoop"
msgstr "夸张的上滑音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Segno"
msgstr "标记"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Septuplet"
msgstr "七连音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sextuplet"
msgstr "六连音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sforzando"
msgstr "突强"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sforzando forte piano"
msgstr "突强后突弱"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sforzando fortissimo"
msgstr "突强（更强）"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sforzando piano"
msgstr "特强后弱"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sforzato"
msgstr "突强"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sforzato fortissimo"
msgstr "突强（更强）"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Shake"
msgstr "晃动"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sharp"
msgstr "升号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Short fall"
msgstr "短下滑音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Signature"
msgstr "拍号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Single Barline"
msgstr "单小节线"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sixteenth Note"
msgstr "16分音符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sixteenth Rest"
msgstr "16分休止符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slap"
msgstr "Slap"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slashed"
msgstr "斜线"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slide"
msgstr "滑音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slide down"
msgstr "下滑音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slide up"
msgstr "上滑音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slides"
msgstr "滑音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slur"
msgstr "连音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Soprano Clef"
msgstr "女高音谱号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Staccatissimo"
msgstr "特断音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Staccato"
msgstr "断音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 0"
msgstr "弦 0"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 1"
msgstr "弦 1"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 2"
msgstr "弦 2"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 3"
msgstr "弦 3"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 4"
msgstr "弦 4"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 5"
msgstr "弦 5"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 6"
msgstr "弦 6"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 7"
msgstr "弦 7"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String Technique"
msgstr "弦乐技法"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Strong Accent"
msgstr "强重音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Strong Accent with Staccatissimo"
msgstr "使用特断音表示强重音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Strong Accent with Staccato"
msgstr "使用断音表示强重音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Strong Accent with Tenuto"
msgstr "使用保持音表示强重音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Swing"
msgstr "Swing"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "T.H."
msgstr "点泛音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tempo"
msgstr "速度"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tenor Clef"
msgstr "次中音谱号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tenuto"
msgstr "保持音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Text Box"
msgstr "文本框"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Thumb"
msgstr "大拇指"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tie"
msgstr "延音线"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Time signature"
msgstr "拍号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "To Coda"
msgstr "到结尾"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Toggle Enharmonic Spelling"
msgstr "切换等音拼写"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Treble 15ma Clef"
msgstr "高音谱号 高2个八度"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Treble 8va Clef"
msgstr "高音谱号 高1个八度"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Treble 8vb Clef"
msgstr "高音谱号 低1个八度"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Treble Clef"
msgstr "高音谱号"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo"
msgstr "震音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo (1 Beam)"
msgstr "震音（1 符杠）"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo (1 Slash)"
msgstr "震音（1 斜线）"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo (2 Beams)"
msgstr "震音（2 符杠）"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo (2 Slashes)"
msgstr "震音（2 斜线）"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo (3 Beams)"
msgstr "震音（3 符杠）"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo (3 Slashes)"
msgstr "震音（3 斜线）"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Triangle"
msgstr "三角"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill"
msgstr "颤音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill (flat)"
msgstr "颤音（降）"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill (natural)"
msgstr "颤音（还原）"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill (sharp)"
msgstr "颤音（升）"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill with Mordent"
msgstr "带波音的颤音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill with Prefix Above"
msgstr "带以上前缀的颤音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill with Prefix Below"
msgstr "带以下前缀的颤音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill with Termination"
msgstr "带终止的颤音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill with Termination and Prefix Above"
msgstr "带以上前缀和终止的颤音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill with Termination and Prefix Below"
msgstr "带以下前缀和终止的颤音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Triplet"
msgstr "三连音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tuning / Capo"
msgstr "调弦 / 变调夹"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tuplet"
msgstr "连音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Turn"
msgstr "转音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Two Measure Repeat"
msgstr "双小节重复"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Up Bow"
msgstr "上弓"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Vibrato"
msgstr "揉弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Voice"
msgstr "声部"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Voice 1"
msgstr "声部 1"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Voice 2"
msgstr "声部 2"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Voice 3"
msgstr "声部 3"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Voice 4"
msgstr "声部 4"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whammy bar down"
msgstr "摇把向下"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whammy bar down and up"
msgstr "摇把向下并向上"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whammy bar up"
msgstr "摇把向上"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whammy bar up and down"
msgstr "摇把向上并向下"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whammy bar vibrato"
msgstr "摇把颤音"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whole Note"
msgstr "全音符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whole Rest"
msgstr "全休止符"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Wide vibrato"
msgstr "宽广的揉弦"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "X-Symbol"
msgstr "叉号"

#: scorebase/scoretimecode.cpp
msgctxt "ScoreTimecode"
msgid "24 (not common)"
msgstr "24（不常见）"

#: editor/scorecontinuousheaderview.cpp
msgctxt "ScoreView"
msgid "Locate"
msgstr "定位"

#: editor/scorecontinuousheaderview.cpp
msgctxt "ScoreView"
msgid "Move, Zoom"
msgstr "移动，缩放"

#: editor/scorecontinuousheaderview.cpp
msgctxt "ScoreView"
msgid "Time Ruler"
msgstr "时间标尺"

#: editor/scorecontinuousheaderview.cpp
msgctxt "ScoreView"
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Always Show Measure Number"
#~ msgstr "始终显示测量值"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Articulations Above"
#~ msgstr "衔接以上"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Articulations Below"
#~ msgstr "衔接以下"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Attachments Above"
#~ msgstr "上述附件"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Attachments Below"
#~ msgstr "下述附件"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Barline Group"
#~ msgstr "小节线分组"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Brace Group"
#~ msgstr "支架分组"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Bracket Group"
#~ msgstr "托架分组"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Default Articulation Side"
#~ msgstr "默认衔接侧链"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Default Attachment Side"
#~ msgstr "默认附件侧链"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Default Stem Direction"
#~ msgstr "默认茎向"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Force New Page"
#~ msgstr "强制新建页面"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Force New System"
#~ msgstr "强制新系统"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Hide Resting Staves"
#~ msgstr "隐藏式支架"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Link To Next Measure"
#~ msgstr "链接至下一个衡量"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Never Show Measure Number"
#~ msgstr "永不显示测量数值"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一个"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Partial Measure"
#~ msgstr "部分测量"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Pickup Measure"
#~ msgstr "拾取测量"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Regular Measure"
#~ msgstr "常规测量"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Right"
#~ msgstr "右"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Set as Tacet"
#~ msgstr "设置为 Tacet"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Attachments"
#~ msgstr "显示附件"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show End of System Courtesies"
#~ msgstr "显示系统礼貌的结束"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Grace Slash"
#~ msgstr "显示 Grace Slash"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Rests"
#~ msgstr "显示剩余"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Stems"
#~ msgstr "显示茎"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Tempo Information"
#~ msgstr "显示节奏信息"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show as Cues"
#~ msgstr "显示为提示"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show as Ghost Notes"
#~ msgstr "显示为鬼音"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show as Grace Notes"
#~ msgstr "显示为 Grace"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show as Rhythm Slash"
#~ msgstr "显示为节奏斜线"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Stems Down"
#~ msgstr "茎向下"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Stems Up"
#~ msgstr "茎向上"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Toggle Layout Handles"
#~ msgstr "切换布局设置"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Toggle Note or Rest"
#~ msgstr "切换音符或休止符"

#~ msgctxt "FileType"
#~ msgid "MusicXML File"
#~ msgstr "MusicXML 文件"

#~ msgctxt "FileType"
#~ msgid "MusicXML File (Compressed)"
#~ msgstr "MusicXML 文件（压缩的）"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid " - Tuplet"
#~ msgstr " - Tuplet"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Add Part '%(1)'"
#~ msgstr "添加部件 %(1)"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Add Parts"
#~ msgstr "添加部件"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Automatic"
#~ msgstr "自动"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Continous"
#~ msgstr "连续"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Drum"
#~ msgstr "鼓"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Organ"
#~ msgstr " 风琴"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Percussion"
#~ msgstr " 打击乐"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Piano"
#~ msgstr " 弱"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Remove Tage Text"
#~ msgstr "删除Tage文本"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Select Instrument"
#~ msgstr "选择乐器"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Set Staff type"
#~ msgstr " 设置乐谱类型"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Staff type"
#~ msgstr " 乐谱类型"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "(other)"
#~ msgstr "（其他）"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "All"
#~ msgstr "所有"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Alternate"
#~ msgstr " 备用"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Bottom Center"
#~ msgstr " 底部中央"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Bottom Left"
#~ msgstr " 底部左侧"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Bottom Right"
#~ msgstr " 底部右侧"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Copyright"
#~ msgstr "版权"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Credit"
#~ msgstr " 鸣谢"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Dedication"
#~ msgstr " 题献"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Evens"
#~ msgstr " 偶数页"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "First"
#~ msgstr " 第一个"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Odds"
#~ msgstr " 奇数页"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Page Number"
#~ msgstr " 页码"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Part Name"
#~ msgstr " 分谱名称"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Skip First"
#~ msgstr " 跳过首个"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Skip and Evens"
#~ msgstr " 跳过和偶数页"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Skip and Odds"
#~ msgstr " 跳过和奇数页"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Subtitle"
#~ msgstr " 小标题"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Title"
#~ msgstr "标题"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Top Center"
#~ msgstr " 顶部中央"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Top Left"
#~ msgstr " 顶部左侧"

#~ msgctxt "ScorePageText"
#~ msgid "Top Right"
#~ msgstr " 顶部右侧"

#~ msgctxt "ScorePasteUp"
#~ msgid "in"
#~ msgstr "输入"

#~ msgctxt "ScoreSymbols"
#~ msgid "Bartok Pizzicato"
#~ msgstr "巴托克拨弦乐"

#~ msgctxt "ScoreSymbols"
#~ msgid "Chord Diagram"
#~ msgstr "和弦图谱"

#~ msgctxt "ScoreSymbols"
#~ msgid "Double Mordant"
#~ msgstr "双媒"

#~ msgctxt "ScoreSymbols"
#~ msgid "Enharmonic spelling"
#~ msgstr "等音改写"

#~ msgctxt "ScoreSymbols"
#~ msgid "Expressions"
#~ msgstr "表达方式"

#~ msgctxt "ScoreSymbols"
#~ msgid "Grace 16th Note"
#~ msgstr " 装饰十六分音符"

#~ msgctxt "ScoreSymbols"
#~ msgid "Grace 32nd Note"
#~ msgstr " 装饰三十二分音符"

#~ msgctxt "ScoreSymbols"
#~ msgid "Grace Eighth Note"
#~ msgstr " 装饰八分音符"

#~ msgctxt "ScoreSymbols"
#~ msgid "Grace Quarter Note"
#~ msgstr " 装饰四分音符"

#~ msgctxt "ScoreSymbols"
#~ msgid "HiHat Technique"
#~ msgstr "踩镲技术"

#~ msgctxt "ScoreSymbols"
#~ msgid "Mordant"
#~ msgstr "媒介"

#~ msgctxt "ScoreSymbols"
#~ msgid "Trill with Mordant"
#~ msgstr "带反向单波音的颤音"
